456744
7457
Mình là một fan cuồng chính hiệu của sách truyện audio phim ảnh... trinh thám và kinh dị. Thế nhưng số tác phẩm trinh thám mình đọc của Việt Nam thì phải nói là đếm trên đầu ngón tay vì đa phần truyện trinh thám Việt có quá nhiều chi tiết vô lý hoặc nhiều khi quá  ... xàm. Vốn dĩ mình sẽ không có cơ hội đọc quyển sách này, nhưng tình cờ mình lại mua nó, và khá là hài lòng. Truyện có nhiều tình tiết khá hay mà khi khám phá ra kiến mình "À" lên thích thú ^^ Tuy nhiên một điểm trừ nho nhỏ là bìa cuốn sách dễ gây nhầm tưởng quá, mình mua về không dám đọc cho đàng hoàng vì sợ bị hiểu nhầm, đến nỗi phải lấy giấy bao bên ngoài lại rồi mới tự tin mà đọc :D 
4
34607
2016-06-23 18:07:44
--------------------------
